[突發]邊位手足又扯旗...

光復香港 時代革命

型撚到

推
手足好型

型到仆街丫手足<3

推

樓主好型

西藏？

似係 快走

應該係Nepal

推~大力推~

上次山頂 今次雪區，型呀

咁似p圖

有無p得咁靚呀

EBC唔洗P啦

Omg
好撚型啊屌，尼泊爾上係要行勁耐，無車搭㗎

Mountain Everest

push

sor 型親你地

個個都上呢啲位扯 支旗又咁靚
我啱啱喺1.7km高既山扯左旗 你地會唔會屌鳩我無誠意架

想問好耐
邊度可以入手支旗

之前我以為係自己 DIY
但手字好靚，唔似自己寫
同埋次次見支旗都係同一樣字體

好似連登有人教過點整

Print出黎
再畫

721

有冇教學 link

正呀

有圖就得

我真係睇到扯旗

Btw, 老共嚇到瀨屎未? 黑警嚇到瀨屎未?

光復香港
時代革命

有無人推上reddit
啲鬼佬好似幾鍾意呢類文宣

扯旗都扯到咁撚型

手足好波

Push

同求

你搞到我都扯咗旗喇

徵哨

過幾日就會有解放軍狙擊手埋伏係到一舉就

我都扯咗

有撚用

我係街市買塊布 自己DIY
再拎條索帶索落枝行山杖
不過我啲字好小學雞

光伏香港
時代革命

好感動多謝手足

型到

上EVEREST
我都好想去

燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入

［整合］十一執齊野

光復香港

[國際文宣] Hong Kong's today, The world's tomorrow

好撚型

型爆

優先推行動post

打一陣飛機就要準備聽日啦 我推行動post 唔好意思

Btw 10.1國殤全黑遊行/六區集會
大家個人行出來&文宣要做野
另外，要將香港抗爭視野帶去有國際使命感既層次，將香港抗爭成為世人既共同任務!!
大家唔好懶 差少少架咋 一人行多一步唔會浪費好多時間 申個ac姐 連登仲難申請啦

國際戰線，需要你！少你一個好少！！！快RT!!!

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野

還我真扯旗

好型！

希望手足可以冇事返嚟

好型

諗錯左隔離

利申：gay

1.7km

學界外國戰線一路努力緊同外國政府進行遊說工作
希望大家能夠支持眾籌，目標只係300萬！一人10蚊都捐爆啦！

一齊click入去,多多益善少少無拘！

願榮光歸香港！

叫班藍絲組團上去升共匪旗喇，佢哋咁鍾意抄。

西藏仲有得返黎

手足要順利返嚟呀

推

612 721 811 831 929 101 新屋嶺